老實講 今次遊行嘅人數算係咁

13萬 我諗人數已經多過雨革之後所有遊行

而且我諗係第一次係連登直播嘅遊行(之前都係高登直播)

五毛快啲負皮我啦

講真，真係再無分裂既本錢
而家民陣條gay佬算比之前果d好好多

今日士氣好好，係銅鑼灣局曬一粒鐘，大家都冇縮。到金鐘大家會為龍尾拍手打氣，雖然膠，不過真係好鼓舞。

雖然對泛民死心

不過見到個人數都ok

係啦 中國好美好 個個post幫住呢個國家

你都係
遊完啦，你同樓上可以抖吓

我星期三荔枝角集會後 我估 3 至 5 萬,

點知咁多.

我行接近隊尾, 行到去海富中心嗰度好好氣氛好鼓舞.

全日最感動嗰度.

大加加油

我就係講呢度, 真係喊咗出嚟.

13 + 3 嗰次都係連登真播

灣仔集合嗰次, 嗰次又係好震憾, 估唔到咁多人.

已經迫到埋身
香港人真係要放低成見團結

而家有沒本錢反對條惡法先

幾時？唔係好記得

張建宗話唔驚wo

唔通話驚咩
拖到71搞大左就好笑

2017年8月20日

現場報導

我覺得今次勁啲

咁肯定今次多人好多.

但係上次真係雨傘後第一次 unexpected 咁多人, 所以都好震憾.

大批市民昨逼爆灣仔聲援被判囚社運人士，抗議政府打壓。李家皓攝

與良心同行
大會：傘運後最多人遊行

大批市民上街反對引渡修例。美聯社圖片

香港人在人海中高舉「反送中」、「撤回修訂逃犯條例」等標語。美聯社圖片

上邊啲圖係from 以下

眾聞
【反引渡修例】香港人 回到街頭 毋忘初心

反唔反到無人知，反正個政府愈黎愈唔當民意係一件事

但起碼出黎就一定爭取到多d本錢先，無人出聲就一d本錢你都無

香港人，又回到金鐘了。吳婉英攝

We are back ! 吳婉英攝

我跟你踏遍真心的遊行，虛假的繁華

同泛民完全政見唔同，不過始終覺得有議題如果意見一致，可以合作

希望下次都會有咁多人

你又做左D咩?

香港嘅政治遊行畀泛民膠化多年，係時候作出結構性改變。遊行其實係一種抗爭方式去，有幾樣嘢真係唔好做，否則會繼續將成個抗爭歡樂化、嘉年華化、親子活動化

1，唔好帶貓狗小動物一齊行

2，唔好搞到好似朋友歡聚一齊散步咁嘻嘻哈哈，令到個遊行內內外外充滿歡樂氣氛

2，唔好舉牌或高呼遊行訴求以外嘅訢求同口號，令人覺得係大雜燴

4，唔好帶小朋友嚟當係親子活動，任何抗爭都唔應該帶小朋友到前線

5，唔好奇裝異服，應保持面容嚴肅、憤怒。你係嚟表達憤怒，唔係嚟玩，你嘅笑面如果出現喺傳媒，個遊行即刻被膠化

6，要有心理準備，遊行唔一定和理非非，一旦擦槍走火，被迫行動升級，可能會演變成暴力衝突，甚至革命

有啲可惜係中學雞同大學生呢排dse同sem尾
唔係嘅話多好多人

班死傻鳩一早block晒

Btw大粒墨真係仆街仔黎 累埋香港人 屌佢老母

assignment dead 都照去，要出黎就會出黎，但我唔知下一步我地香港人能夠做咩

咁搞法變左又會嚇怕左啲人 人數又會少左

一早應該6啦 仲和理非

分分鐘加埋都未必有

老實講 遊行係無直接效果
港共要過條例嘅話都係會過到
但如果每一次遊行都集中到一個議題 做到新聞
其實係可以延續到抗爭嘅意識
無人走出黎反對嘅話會好容易做成 全香港人都支持政府嘅假象

遊行都係一個表達嘅方式嚟
你覺得遊行唔得咪算數
何必打沉自己人
大佬 遊行世界通用㗎
係中蟈先冇得遊行咋

五毛點解中國冇遊行呀

有遊行=有國際媒體報導=話俾全世界人聽香港有人反抗緊依樣已經好有用

覺得遊行冇用嘅朋友可以用自己嘅方式發出你反對嘅聲音。你鍾意聯絡外國組織寫文章搞論壇做咩反對都可以。遊行我哋只係用一個最低成本嘅方法令全世界關注呢件事。

大家目標一致
用咩方法都好大家要全方位拖冧今次立法

加埋實有
2016 71嗰次都有11萬

連登真係世界級
美國日日都有遊行
喺呢度啲小學雞
俾啲中共走狗五毛喺度煽動下
就講到遊行冇用咁
問多五毛狗一次中國點解冇遊行
我屌你老母啊689

我又覺得帶小朋友唔係一個問題，當係一個體驗比佢地知道咩叫公民權利都好，相信香港嘅遊行又唔會次次都有肢體抗爭嘅，但帶貓狗真係唔知做咩。

7/1 磨牙

反移中嘅遊行人數，好難好似2003年嘅反23條，當年被併入中國只有6年，好多人都仍有所盼望，
宜家777借台灣案掩飾送中毒計，
唔係香港人唔多關心，而係好多人經歷22年後，對傀儡操弄嘅香港政府同一國兩制謊言已經徹底死心。

其實可唔可以學泡菜咁 光化門靜坐推例朴x 恵咁
個個星期六出黎靜坐 叫口號 要有氣勢 (不過就要有大台) 平日就散band 唔算佔領
又可以吸引弓noise 世界傳媒報導 又啱晒d 起返工不了嘅市民 如果有一星期比一星期多人果種氣勢 政府就冇得再hae 回應

要研究下其他地方點樣爭取
今次遊行有10幾萬人證明仲有好多熱心人
而家好似討論緊到時包圍立法會
如果到時有咁多萬人去真係會有用

講得好，幫推！

一陣繼續番工

老實問 遊行完有咩成果

通過左
連登係未會摺埋

遊行完

THEN？

俾啲掌聲自己 👏

今早繼續返工

賺左$0.5

改變左啲咩

究竟幾時開始遊行係睇人數決定遊行成唔成功，而唔係睇改變左d 咩黎做指標。

拍手掌

有冇最重要嘅大合唱先？

笑撚死

所以去嚟都嘥氣

咁跟住呢？
發生左咩改變？

班有錢商家個個驚呢條例
但又唔出黎行 得把口

今天我 又返工嚕

口講反對
唔對路咪走佬囉
係你班平民冇得走之嘛

由政府唔理民意開始，遊行唔係做比政府睇

係比其他同一理念，但種種因素而無出到黎既香港人睇，係比國際社會睇，係比新移民睇

話佢地睇香港既價值觀念係咩
同其他中國地區有咩唔同。

依幾年，好多人都心灰意冷，開始慢慢習慣，覺得自己既信念得返好少人係一樣，遊行就正正係話比其他人知，佢地唔係孤單

遊行數量就係增加香港人對香港既歸屬感，為有去既人造勢，令無時間去既人帶來希望

好野，階段性勝利

中國唔會搞埋啲形式主義嘅活動

中國嘅示威者勇武過香港好撚多， 人哋嘅行動係包圍公安廳，用汽油彈燒武警 ，放炮杖或者土製炸彈炸遷拆隊

經常喺facebook都會見到呢啲片段不過 當然唔會有新聞因為維穩曬

所以你笑鳩大陸抗爭者係無知嘅行為

大陸對抗政府嘅人其實多過香港 人哋係逼到走投無路用條命去搏

香港頒發明咗覺只係做啲極低風險，唔會畀人拉、有事可以卸膊，真係唔掂可以移民美國嘅抗爭

問題而家係你做啲和理非非嘢都有機會入罪， 所以鳩做真係好撚戇鳩有冇實際效果又要坐監

所以我認為一係武力抗爭一係乜撚都唔做

咁有冇比d掌聲自己

最好係呢個post 留乜野拍咗手未呀
有乜野用呀
逃犯條例通過咗捉哂你地上去就最好
咁撚愛國就比你地比中共管治下
記住唔好返黎香港
橫掂你地都係廢柴 一味剩係識問又乜都唔做

加油💪🏻

希望可以回復返d反共力量

如果可以唱埋首今天我就perfect池

作為香港人 我真係感到好自豪架

出去yo下 行幾步就當做左野

滿足了 盡力了

唔通好似你咁睇下動漫又一日
打個飛機當做咗野

打飛機冇周圍同人講 攞光環 扮有做野

而家遊行 行幾步就話做左野 出左力了 辛苦了

原來依家去到冇做過野係可以批評付出咗嘅人

真人真事

我老母俾同事呃撚左去遊行

所以我夠膽肯定有很數目其實根本就好撚少

你連果幾步路都有冇行呀 小朋友

岩岩升小一

原來唔可以評論
搞一言堂 只可以盲吹

唔意外 上小d連登 接觸下現實社會啦

接觸緊 想了解遊行完有咩成果

評論定批評佢地呀
都冇話一言堂嘅 只係冇做野就亂咁吠 不如就收下聲好d咁囉 自己又唔係做得好過人
寬己嚴人

同高官一樣 人數多少唔反映d咩

就算係呃，為咗香港嘅未來都係值得

好想知鍵盤戰士們，你除左係屋企打幾隻字，仲做過咩？
屌鳩遊行和理非非冇撚用
咁你去唔做第1個郁手？
講到底你都係淆底，除左分化，乜柒都冇做過

Well said

遊行人數警方數字根本是——求其、是旦、荒唐

原來遊行係「遊行就正正係話比其他人知，佢地唔係孤單」
「遊行數量就係增加香港人對香港既歸屬感，為有去既人造勢，令無時間去既人帶來希望」

唔係俾政府知道市民意願 從而作出回應/改善
13萬人呀 隔左成日政府回應左未呀
依家政唔撚理你呀 吹咩

繼續圍爐啦 今次個爐好暖呀

利申先：我唔係叫大家唔好上街 而係唔好以為上完街就成功做到啲咩
自己我滿足 香港人好叻 好團結呀
我地唔孤單呀

記住 我地乜都未爭取到呀

冇下一步 等於遊行冇發生過

咁想知係呢一刻。除咗遊行反映意見
仲有咩實際可做

冇唱海闊天空
差左少少

答唔到
因為磚又掟過
監又坐過
潑冷水又潑過
點解仲有人會遊行
明明勇武派都縮埋一舊了

台灣除左遊行仲有咩做過

咁全城罷工罷課，政府可唔可以唔理？

點樣可以全城罷工罷課？就係無數既遊行，造勢，極權政府，卑劣既權貴。

極權政府同卑劣既權貴，我地都有，淨返只係無數既遊行同造勢

你唔係五毛既話，想香港好，想下一代好，就唔係潑冷水，唔係去打壓同你同一陣線既人。

如果你係五毛，就睇下做中共既走狗既下場，走狗烹，被抑鬱，被自殺，依啲好常見

有邊個話滿足？
每個人都係掙扎緊，如果你係想幫忙，應該係屌柒五毛，而唔係失敗主義

另外，無爭取野唔等於遊行無發生過，向心力係好重要，如果一個人連信念都無，就做咩都唔成功。

解決左問題，唔代表問題無存在過，吸取每一次既經驗，先係正路

好事

每樣野都做一次就想成功？

你想練二頭肌，淨係舉鐵，舉完一次話無明顯作用，只係覺得好攰，第二次就唔舉，咁你點練大隻？

每個月掟磚，每個月有一堆人比人拉，塞滿監獄。你估有無用？

你可能話我係愚公移山，但你要記住，你面對既敵人，係一個百幾年既極權組織，依樣野比移山更難，但當你原本擁有既野，一步一步咁比人拎走，你就知你再無退路

冇錯，出得幾多力得幾多力

盡做，就係依家最可以做嘅事

係，連登有好多五毛，同時都有好多迷失既人，所以有時間，就屌鳩啲五毛，同時對一啲暫時迷失既人講下自己既理念。

唔好以為屌鳩五毛無用，有好多人睇到，你唔屌鳩佢，其他人睇到，會以為自己理念係小眾，五毛先係大眾

連外國勢力都畀曬牌, 仲要支那呢次連有錢佬都搞埋
香港人咁都唔識食住上就仆得喇

講下其他意見 講下事實 就又五毛 又潑冷水
我冇唔支持大家遊行wor
只係問你下一步呢 明知政府唔騷你wor

唔俾唱反調 唔俾批評 唔俾提出問題
大家做 你唔做都唔可以提出問題
好難怪今次遊行咁少年輕人
因為人地唔想玩你果套

冇野啦 你地繼續圍圈啦
我都係出返去先

有升級行動 我會加入返

今次好成功

下次努力

呢幾年咁多人問過
咁多人答過
咁多人試過
你訓晒？

食住上即係點？

咁改善左未
未改善就繼續問架啦

答唔到架喇
泛民答到你就唔係泛民啦
做住可以做既野先
比較現實

今次咁成功

下次投比民主黨定公民黨好

成日話遊行冇用
連人都聚集唔到點講下一步啊
而家有十幾萬人出嚟遊行
起碼比搞手知道有幾多人支持
上到頭條同外國報紙起碼爭取到社會討論
增加到討論自然多啲市民知道條例嘅壞處
你凝聚唔到社會共識點樣做下一步
唔通你一出嚟就勇武抗爭

做任何升級行動之前都要爭取到多啲市民嘅支持同關注先可以做到。如果唔係你做任何升級抗爭只會惹來極大嘅反感，到時政府好容易就可以搞冧你。

而家我哋已經討論緊下一步圍立法會
到時就請你同其他香港人同我地一齊企出嚟